好撚憎執屋呀～～～～

簡直無從入手
同亂葬崗冇分別

咁就執撚左佢啦 成間屋執撚左佢呀 執柒左佢呀

如果可以斬掉重練我都想

以前一唔開心就執嘢 執到攰就訓
養成習慣之後間房keep住好整齊